我敢肯定達哥一定同杜小喬做過愛

究竟幾毒先會咁諗